黑警封口罩入口就無問題, 但禁止生化武器入口就變難題？

一個保命既用品話禁就禁, 一個害人既病就死都唔禁

唔通政府知病毒都會愛政府？只傳黃不傳藍？睇下班藍屍知識水平, 到時你估死黃多定藍多？

藍既連口罩分分鐘今日都連口罩都未買 or 無錢買